如果你地真係做到人地阿爺……

你地有D咩可以係個孫面前認叻？

例如：你阿爺我當年！…………呃……………冧唔到

屌你阿嫲！

都係得'生咗你老豆唔係邊有你'之類

關愛座佔領大師

你呀爺我用過電話線上網
垃圾

食過摧淚彈

你阿爺我今日坐地鐵屌撚柒個廢青叫佢讓位俾我

去過露天圖書館坐，唱過今天我，食過魚蛋，見證住香港淪陷

爺爺ho ball

孫：爺爺你說啥？我聽不懂鄉下話。

孫：不要再㝍繁体了

用微信唄 还用啥wtsapp

屌d大陸喱同學一咁講就燥底

你阿爺我嗰度年代，仲有一百呎樓一家人住，好撚大間架，點似而家，一口棺材當間房

認真 到你做啊爺個時 你會咩都以為自己好把炮 後生個時打過個飛機都可以拎嚟講一餐

冇乜成就
鳩吹自己後生打過仗算

爺：我操你嫲B

又係打仗